動畫界鬼才!男:大石昌良 女:唐澤美帆

原來有人留意大石昌良

有
鑽石王牌D歌好正

以前成日追佢d nico生放送

大石昌良自己唱返japari park 主題曲真係好正
TRUE果兩隻上低音號OP 夠曬熱血

ZAQ

動畫界，仲以為講緊分鏡作畫嗰啲

TRUE唱上低音號同紫羅蘭都好正

True上上次動物節黎唱 live真係好正